# Translation of Waymarked Trails Website to Simplified Chinese (中文（简体）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Anakmalaysia
# Author: Duolaimi
# Author: Hydra
# Author: Hzy980512
# Author: Liuxinyu970226
# Author: Qiyue2001
# Author: Yfdyh000
# --
# This file is part of the Waymarked Trails Map Project
# Copyright (C) 2011-2014
# This file is distributed under the same license as the main package.
#
msgid ""
msgstr ""
""
"Project-Id-Version: Waymarked Trails\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-07 23:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-27 17:57:10+0000\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2014-10-20 16:35:07+0000\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.25alpha (c140b21); Translate 2014-09-29\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/routemap/apps/helppages/views.py:33 templates/error.html:6
#: templates/routes/error.html:9 templates/routes/info_error.html:11
msgid "Error"
msgstr "出问题"

#: src/routemap/apps/helppages/views.py:33
msgid "The requested page does not exist."
msgstr "所要求的页面不存在"

#: src/routemap/apps/routeinfo/elevationprofile.py:145
#: src/routemap/apps/routeinfo/elevationprofile.py:149
#, python-format
msgid "less than %s m"
msgstr "跟丢了%s米"

#: src/routemap/apps/routeinfo/elevationprofile.py:147
#: src/routemap/apps/routeinfo/elevationprofile.py:151
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:105
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:134
#, optional, python-format
msgid "%s m"
msgstr ""

#. Translators: This message will very rarely be shown, and likely only to people who have manipulated the URL. For more info about bbox: http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Bounding_Box
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:43
#: src/routemap/apps/segments/views.py:40
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:72
msgid "No valid map area specified. Check the bbox parameter in the URL."
msgstr "没有指定有效的地图区域。请检查URL中的bbox参数。"

#. Translators: This message will very rarely be shown, and likely only to people who have manipulated the URL. For more info about bbox: http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Bounding_Box
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:49
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:60
#: src/routemap/apps/segments/views.py:46
#: src/routemap/apps/segments/views.py:57
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:78
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:89
msgid "Invalid coordinates given for the map area. Check the bbox parameter in the URL."
msgstr "给出的地图区域坐标无效。请检查URL中的bbox参数。"

#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:107
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:109
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:136
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:138
#, optional, python-format
msgid "%s km"
msgstr ""

#. Translators: The length of a route is presented with two values, this is the
#. length that has been mapped so far and is actually visible on the map.
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:129
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:176
msgid "Mapped length"
msgstr "显示在地图上"

#. Translators: The length of a route is presented with two values, this is the
#. length given in the information about the route.
#. More information about specifying route length in OSM here:
#. http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:distance
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:136
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:183
msgid "Official length"
msgstr "官方长度"

#. Translators: This is someone responsible for maintaining the route. Normally
#. an organisation. Read more: http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:operator
#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:140
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:187
msgid "Operator"
msgstr "操作者"

#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:301
msgid "continental"
msgstr "大陆"

#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:302
msgid "national"
msgstr "全国性"

#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:303
msgid "regional"
msgstr "区域性"

#: src/routemap/apps/routeinfo/views.py:304
msgid "other"
msgstr "其他"

#. Translators: This means the OSM object type (http://wiki.osm.org/wiki/Way)
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:39
msgid "way"
msgstr "路线"

#. Translators: This means the OSM object type (http://wiki.osm.org/wiki/Relation)
#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:41
msgid "relation"
msgstr "关系"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:42 templates/routes/info.html:19
msgid "joined way"
msgstr "已加入路线"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:423
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:424
msgid "skiing"
msgstr "滑雪"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:425
msgid "nordic"
msgstr "北欧"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:426
msgid "sledding"
msgstr "雪橇"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:427
msgid "snowshoeing"
msgstr "雪地行走"

#: src/routemap/apps/slopeinfo/views.py:428
msgid "track for self-propelled sleighs"
msgstr ""

#. Translators: This is the category of routes for the active map view, will be preceded by site name, such as "Waymarked Trails: ".
#: src/routemap/sites/settings/cycling.py:29 templates/basemap.html:92
msgid "Cycling"
msgstr "骑脚踏车"

#: src/routemap/sites/settings/cycling.py:30
msgid "Waymarked Trails shows cycling routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr ""

#. Translators: This is the category of routes for the active map view, will be preceded by site name, such as "Waymarked Trails: ".
#: src/routemap/sites/settings/hiking.py:27 templates/basemap.html:91
msgid "Hiking"
msgstr "徒步旅行"

#: src/routemap/sites/settings/hiking.py:28
msgid "Waymarked Trails shows hiking routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr ""

#. Translators: This is the category of routes for the active map view, will be preceded by site name, such as "Waymarked Trails: ". "MTB" means "mountain bike".
#: src/routemap/sites/settings/mtbmap.py:28 templates/basemap.html:93
msgid "MTB"
msgstr "MTB"

#: src/routemap/sites/settings/mtbmap.py:29
msgid "Waymarked Trails shows mountain biking (MTB) routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr ""

#. Translators: This is the category of routes for the active map view, will be preceded by site name, such as "Waymarked Trails: ".
#: src/routemap/sites/settings/riding.py:28
msgid "Horse Riding"
msgstr "骑马"

#: src/routemap/sites/settings/riding.py:29
msgid "Waymarked Trails shows horse riding routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr ""

#. Translators: This is the category of routes for the active map view, will be preceded by site name, such as "Waymarked Trails: ".
#: src/routemap/sites/settings/skating.py:28 templates/basemap.html:94
msgid "Inline Skating"
msgstr "轮滑"

#: src/routemap/sites/settings/skating.py:29
msgid "Waymarked Trails shows inline skating routes from the local to international level, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr ""

#. Translators: This is the category of routes for the active map view, will be preceded by site name, such as "Waymarked Trails: ".
#: src/routemap/sites/settings/slopemap.py:29 templates/basemap.html:96
msgid "Winter Sport Slopes"
msgstr "冬季斜坡运动"

#: src/routemap/sites/settings/slopemap.py:30
msgid "Waymarked Trails shows winter sport slopes, with maps and information from OpenStreetMap."
msgstr ""

#: templates/404.html:7
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: templates/404.html:10
msgid "It looks like the page you are looking for doesn't exist. If you think that you have found a broken link, don't hesitate to contact us."
msgstr ""

#: templates/500.html:7
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: templates/500.html:10
msgid "Something very unexpected just happend on the server. Please, file a bug report and don't forget to describe in detail what you did to see this error."
msgstr ""

#: templates/base.html:38 templates/snippets/langchooser.html:10
msgid "Choose language..."
msgstr "选择语言…"

#: templates/basemap.html:59
msgid "JavaScript needs to be activated to use this service."
msgstr ""

#: templates/basemap.html:69 templates/basemap.html.py:83
#: templates/snippets/sidebar.html:15 templates/snippets/sidebar.html.py:36
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: templates/basemap.html:71
msgid "Go"
msgstr "继续"

#: templates/basemap.html:84 templates/snippets/sidebar.html:43
msgid "Routes"
msgstr "路线"

#: templates/basemap.html:95
msgid "Riding"
msgstr "骑马"

#: templates/basemap.html:99 templates/routes/info.html:136
#: templates/routes/list.html:43 templates/search/places.html:27
#: templates/search/result.html:29
msgid "Map data © [OpenStreetMap](http://www.openstreetmap.org) under [ODbL](http://www.openstreetmap.org/copyright)"
msgstr "地图数据©[OpenStreetMap](http://www.openstreetmap.org)基于[ODbL](http://www.openstreetmap.org/copyright)授权"

#: templates/basemap.html:99
msgid "elevation data by [SRTM/ASTER](help/acknowledgements)"
msgstr "海拔数据由[SRTM/ASTER](help/acknowledgements)提供"

#: templates/basemap.html:102
msgid "Unable to get your location!"
msgstr "无法获取您所在的位置！"

#: templates/docpage.html:9 templates/osmc_symbols.html:13
#: templates/routes/error.html:7 templates/routes/info.html:14
#: templates/routes/info_error.html:9 templates/routes/list.html:12
#: templates/search/noresults.html:8 templates/search/places.html:10
#: templates/search/result.html:10
msgid "Back to map"
msgstr "回去地图"

#. Translators: Do not translate "osmc:symbol".
#: templates/osmc_symbols.html:20
msgid "osmc:symbol tag values displayed on the map"
msgstr "osmc:symbol标签值在地图上显示"

#: templates/osmc_symbols.html:21
msgid "For information about the syntax, see the page about [the osmc:symbol tag](osmc)."
msgstr "有关语法的详细信息，请参考[osmc:symbol tag](osmc)页面。"

#. Translators: The foreground is a kind of symbol, f. ex. "black_cross".
#: templates/osmc_symbols.html:23
msgid "Foreground"
msgstr "前景"

#: templates/osmc_symbols.html:29
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: templates/routes/info.html:31 templates/routes/info.html.py:33
#: templates/routes/info.html:35
msgid "Center map on route"
msgstr "把地图重点在路线上"

#: templates/routes/info.html:31 templates/routes/info.html.py:33
#: templates/routes/info.html:35
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: templates/routes/info.html:37
msgid "Download GPX"
msgstr "下载GPX"

#. Translators: This is a note left by mappers, see http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Key:note
#: templates/routes/info.html:44
msgid "Note"
msgstr "注意"

#: templates/routes/info.html:60
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: templates/routes/info.html:63
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: templates/routes/info.html:68
#, optional
msgid "Wikipedia"
msgstr "维基百科"

#: templates/routes/info.html:75
msgid "Elevation profile"
msgstr "海拔配置文件"

#: templates/routes/info.html:77
msgid "Elevation profile is loading"
msgstr "海拔配置文件正在加载"

#: templates/routes/info.html:79
msgid "No elevation profile shown because route is too complex, or elevation data is lacking."
msgstr ""

#: templates/routes/info.html:80
msgid "Distance (km)"
msgstr "距离（公里）"

#: templates/routes/info.html:81
msgid "Altitude (m)"
msgstr "海拔高度（米）"

#: templates/routes/info.html:85
msgid "Accumulated ascent"
msgstr "累计上坡"

#: templates/routes/info.html:86
msgid "Accumulated descent"
msgstr "累计下坡"

#: templates/routes/info.html:96
msgid "Sections"
msgstr "部分"

#. Translators: If a route is part of other route(s), those routes will be listed under this heading. Read more at http://waymarkedtrails.org/help/rendering/hierarchies
#: templates/routes/info.html:109
msgid "Part of"
msgstr "一部分"

#. Translators: Tags has the OSM-specific meaning here of a key/value pair describing the object. Most of the time it might better be left untranslated. Read more at http://wiki.openstreetmap.org/wiki/Tags
#: templates/routes/info.html:122
msgid "OpenStreetMap tags"
msgstr "OpenStreetMap 标志"

#: templates/routes/info_error.html:15
#, python-format
msgid "Sorry, there is no route with ID %(id)s."
msgstr "抱歉，没有ID为%(id)s的路线。"

#: templates/routes/list.html:14
msgid "Routes in area"
msgstr "地方路线"

#: templates/routes/list.html:36
msgid "Zoom in to see more routes"
msgstr "放大来看更多路线"

#: templates/search/noresults.html:11
msgid "No results."
msgstr "没有结果"

#: templates/search/result.html:23
msgid "More results…"
msgstr "更多结果…"

#. Translators: This is the heading for search results, the search phrase will be appended, f.ex. 'Searching for Alps'.
#: templates/snippets/sidebar.html:14
msgid "Searching for"
msgstr "搜索"

#: templates/snippets/sidebar.html:16
msgid "Map Settings"
msgstr "地图设置"

#. Translators: Beware of doing a direct translation of 'Loading'. In many languages there are many much better alternatives, just think about synonyms such as 'fetching' and 'getting'.
#: templates/snippets/sidebar.html:29 templates/snippets/sidebar.html.py:45
#: templates/snippets/sidebar.html:47
msgid "Loading data…"
msgstr "数据加载"

#: templates/snippets/sidebar.html:46
msgid "Places"
msgstr "地方"

#: templates/snippets/sidebar.html:53
msgid "Map transparency"
msgstr "地图透明度"

#: templates/snippets/sidebar.html:55
msgid "Base map"
msgstr "底图"

#: templates/snippets/sidebar.html:60
msgid "Route layer"
msgstr "路线层"

#: templates/snippets/sidebar.html:65
msgid "Hill shading"
msgstr "山体阴影"

#: templates/snippets/sidebar.html:71 templates/snippets/sidebar.html.py:72
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/snippets/update.html:7
msgid "Last update"
msgstr "最后更新"

